獌狗典睇 廢老華美倫 完封 獹卡蛄?

熱身賽唔計

王騎戰死.jpg

原來華美倫仲響巴塞？

三姓家奴哥斯達

唔好怪佢，佢有少少弱智

想知獌狗典睇
對家換全後備
獌仲愈換愈多正選出黎

熱身賽都輸得好肉酸

好同情

疤狗見 獹卡蛄 咁慘,換晒隊後備比佢發揮
典能知 華美倫 都完封佢

相煎何太急

左: 賤種+獌狗
右:王騎

屎摩0都完封美斯啦

駁唔到

獌一場冰封疤狗20人，疤都冰封唔到咁多人

我宣佈我曼已然

氣場太強
迫到疤狗要換晒全隊後備

今場唔計啦
上場擊敗歐聯冠軍先計